小弟食緊飯 開左香港電台31 大學問

好好睇
講緊 中國和香港的法治
香港好慘

阿Paul一定唔敢信4年後既香港

（持續關注）白羅斯單嘢一定要好好Twitter出去